ESPN 都有講今晚大球場

我第一次喺 ESPN 見到，好感動

我願榮光歸香港

先自推為敬

再先自推為好敬

再三先自推為好撚敬

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推